{
    "question": "Yang Di Maksud dengan konversi energy adalah    a. perubahan energy otot Menjadi gerak\r\nb. perubahan energy matahari Menjadi otot\r\nc. perubahan energy mekanik Menjadi energy listrik \r\nd. perubahan energy listrik Menjadi energy mekanik \r\ne. perubahan energy satu bentuk ke bentuk energy lain\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p>e. perubahan energy satu bentuk ke bentuk energy lain</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>jawaban:</strong></p><p><em>E.PERUBAHAN </em><em>ENERGY </em><em>SATU </em><em>BENTUK</em><em> </em><em>KE </em><em>BENTUK </em><em>ENEGRY </em><em>LAIN</em></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em>SEMOGA</em></strong><strong><em> BERMANFAAT</em></strong><strong><em> YA</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>MAAF </em></strong><strong><em>JIKA </em></strong><strong><em>JAWABAN</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>NYA </em></strong><strong><em>SALAH(\uff61\u25d5\u203f\u25d5\uff61)</em></strong></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "jelaskan-menurut-pendapatmu-mengapa-peluang-usaha-yang-ada-harus-814",
            "question": "Jelaskan menurut pendapatmu mengapa peluang usaha yang ada harus segera diambil",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>itu merupakan kesempatan agar usaha kita bisa berkembang dan menjadi luas, jika hal tersebut terjadi maka tingkat pendapatan yang dimiliki akan meningkatkan sehingga bisa menjadikan kita pengusaha yang sukses</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu yah, jangan lupa kasih 5 bintang</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hal-utama-yang-harus-dipertimbangkan-dalam-membuka-sebuah-usaha-a-956",
            "question": "Hal utama yang harus dipertimbangkan dalam membuka sebuah usaha adalah...    A. Lokasi\r\nB. Materi\r\nC. Modal\r\nD. Pengalaman\r\nE. Sasaran\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C.modal</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D.Pengalaman</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga mrmbantu^^</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "surat-untuk-menyampaikan-berita-kepada-orang-yang-bekerja-dalam-s-598",
            "question": "Surat untuk menyampaikan berita kepada orang yang bekerja dalam satu kantor atau satu lingkunngan, misalnya kepala kantor kepada kepala bagian, kepala bagian yang satu dengan kepala bagian lain, disebut",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Memorandum </p><p></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Memorandum</p><p></p><h2><em>Maaf</em><em> </em><em>yaa</em><em> </em><em>kalau</em><em> </em><em>salah</em><em> </em><em>:</em><em>-</em><em>) </em></h2><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "alat-yang-diperlukan-untuk-membuat-karya-kerajinan-limbah-kain-de-293",
            "question": "Alat yang diperlukan untuk membuat karya kerajinan limbah kain dengan teknik tempel dan anyam adalah    Ayo di bantu jawab\u2764\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<h3>jawaban:</h3><p></p><h3>gunting ,kain perca ( lem jika diperlukan ) mesin jahit .</h3><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagaimana-sistem-kerja-grafika-di-komputer-619",
            "question": "Bagaimana sistem kerja grafika di komputer?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Grafik Komputer : suatu proses pembuatan, penyimpanan dan manipulasi model dan citra. ... \u2022Pengguna mengendalikan isi, struktur dan kemunculan objek serta menampilkan citra melalui suatu komponen dasar visual feedback.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "4-tuliskn-5-jenis-ikan-hias-beserta-ciri-morfologinya-733",
            "question": "4. Tuliskn 5 jenis ikan hias beserta ciri\r\nmorfologinya!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. Ikan Cupang (Betta SP) Jenis ikan hias cupang ialah ikan air tawar yang gampang kita jumpai di sejumlah negara Asia Tenggara laksana : Indonesia, Vietnam, Malaysia,dan Thailand. Ikan ini memiliki format dan karakter yang menarik dan ingin agresif dalam menjaga wilayahnya. Ciri-ciri ikan cupang : Struktur tulang sirip dan ekor menunjukkan ciri khas yang khas Bentuk siri dan ekornya menjumbai panjang Memiliki Varian warna yang unik dan atraktif Warna tubuhnya cerah alias tidak kusam</p><p></p><p> 2. Ikan Koi (Cyprinus Carpio) Jenis ikan hias koi ialah ikan yang berasal dari bahasa jepang yang mempunyai makna Karper. Di jepang sendiri ikan koi menjadi semacam emblem atau simbol cinta dan persahabatan. Hal ini sebab ikan koi adalahhomofon guna kata beda yang bermakna cinta atau kasih sayang. Ciri ciri ikan koi : Memiliki dua sungut di sekitar mulutnya Ukuran tubuh yang relatif besar Kebanyakan ikan koi mempunyai bercak yang membuatnya lebih indah Memiliki tidak sedikit varian warna Merah, kuning, putih </p><p></p><p>3. Ikan Arwana (Scleropages Formosus) Jenis ikan hias arwana ialah jenis ikan air tawar yang dapat anda jumpai di Asia Tenggara. Arwana asia pun disebut dengan ikan nagA sebab sering dihubung-hubungkan dengan naga dari mitologi tionghoa. Ciri-ciri ikan arwana : Sirip dubur terletak dibagian belakang badan Memiliki badan panjang Warnanya berfariasi terdapat yang : putih, ke perak-perakan, semi merah. Mempunyai dua sungut yang sedang di bawah bibir</p><p></p><p> 4. Ikan Louhan (Amphilopus Trimaculatus) Jenis ikan hias louhan ialah jenis Jenis ikan hias familiar yang tidak sedikit di pelihara di aquarium maupun di kolam, sebab warna sisiknya yang estetis dan benjolan kepala yang khas berjuluk \u201cBenjol kelam\u201d. Ciri ciri ikan louhan : Memiliki benjolan pada kepala Mata tidak banyak menonjol Bentuk tubuh bulat telur memanjang Memiliki varian warna yang banyak </p><p></p><p>5. Ikan Guppy (Poecilia Reticuluta) Jenis ikan hias gupy ialah salah satu jenis Jenis ikan hias air tawar aquarium yang sangat populer di dunia. Ikan ini gampang beradaptasi dengan lingkungan, dan tidak sedikit daerah di indonesia. Ciri-ciri ikan gupy : Warnanya bervariasi laksana : merah, kekuningan, kebiruan dan silver Ukuran ikan ini beberapa besar kecil, jenis betina lebih banyak dari pada jantan Ekornya yang berbecak kehitaman yang indah Umumnya mempunyai panjang total 2-7 cm.</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-yang-tidak-termasuk-tanaman-hias-bunga-adalah-a-a-795",
            "question": "Berikut ini yang tidak termasuk    tanaman hias bunga adalah...\r\nA. Anggrek\r\nB. Mawar\r\nC. Keladi\r\nD. Melati\r\nE. Aglonema\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. keladi</p><p></p><p>Keladi adalah tanaman hias yang sedang populer sekarang tanaman keladi adalah tanaman yg beranekaragam warna, dan coraknya</p><p></p><p><strong><em><u>#</u></em></strong><strong><em><u>semogamembantu</u></em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kerajinan-kursi-rotan-dibuat-dgn-teknik-291",
            "question": "Kerajinan kursi rotan dibuat dgn teknik?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>teknik anyaman</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>biasanya kerajinan yang terbuat dari rotan menggunakan teknik anyaman</p><p>semoga membantu:D</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>teknik yang di gunakan anyaman</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-yang-dimaksud-dengan-proses-pembenihan-ikan-dan-pendeder-668",
            "question": "Jelaskan yang dimaksud dengan proses pembenihan ikan dan pendederan!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pembenihan ikan adalah proeses perankan ikan yang baru</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-kegiatan-yang-diawali-dalam-kegiatan-produksi-857",
            "question": "Jelaskan kegiatan yang diawali dalam kegiatan produksi?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>menangkap ikan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu dan maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>MENANGKAP IKAN</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>MAKASI,JADIKAN SAYA JAWABAN TERBAIK YA</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}